點睇d人食藥考試？

如果比著你會唔會為左前途食藥考好個成績？
唔會
會

大家可以誠實咁評分
還掂無人知

佢死佢賤 關我撚事 又唔係寫明唔俾

不過我就唔會 冇副作用就話姐

如果有用既我一定食
反正冇可能會check到
高個grade玩jupas差好遠

如果副作用唔大呢 剩係考試個段時間食黎集中精神考好個試
會？

我都係睇到哩篇報導先想問

如果副作用持續唔耐(eg 兩三日)加上唔大影響咪會

有咩藥可以食

NZT

我覺得我唔介意
同埋就算佢真係考得好啲去讀/做啲其實本身佢應付唔嚟嘅野就好慘
唔通食一世咩

why not

有d野可以影響住未來發展既好壞
世上不乏無能既人位於高處

但我覺得要靠外物幫自己先做到 如果係一個競爭入面就會變相唔公平
如果純屬想幫自己做到一件事而唔影響人 我認為無問題

我覺得係心隱問題
一開始食就好難返轉頭
你今次食左考得好 下次有同樣困難既時候你會唔會忍得住唔食?
食得多又有副作用 好難長期食
量力而行啦

但係呢個理論上係fair trade
佢食藥唔一定就會好成績
健康又會有相對影響
或者咁講，我會視食藥只係其中一個方法
就好似每個人有唔同嘅讀書技巧
佢用呢個技巧benefit 唔代表唔公平
即使呢個方法我唔覺得值得鼓勵
但我亦唔覺得構成咩公唔公平嘅問題

對個人而言或者公平 但全體而言 可以算公平？

比數反超左

或者咁講，我會視食藥只係其中一個方法
就好似每個人有唔同嘅讀書技巧
佢用呢個技巧benefit 唔代表唔公平
即使呢個方法我唔覺得值得鼓勵
但我亦唔覺得構成咩公唔公平嘅問題

讚成

都係 話知你讀書讀到狗咁 我只要食粒藥 已經有屈機集中力 讀書效率高你幾班 上試場更加唔好提個下轉數快過你幾多倍
怪就怪你唔知有得食藥
我係靠自己努力搵方法提升成績 根本好公平

點都唔會